<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="consult_way">
        <item>地址：xxxxx</item>
        <item>电话：xxxxx</item>
        <item>Email:xxxx@xxxx.com</item>
        <item>QQ：xxxxx</item>
        <item>扫下面二维码关注我们</item>
    </string-array>
    <string-array name="news_title">
        <item>怎么提高青少年的心理承受能力？</item>
        <item>记得保持冷静，减少冲突！</item>
        <item>卡特尔十六种个性因素测验16PF</item>
        <item>一般自我效能感量表</item>
        <item>抑郁自评量表（SDS）</item>
        <item>抑郁自评量表（SDS）</item>
    </string-array>
    <string-array name="news_img">
        <item>@drawable/news1</item>
        <item>@drawable/news2</item>
        <item>@drawable/news1</item>
        <item>@drawable/news1</item>
        <item>@drawable/news1</item>
        <item>@drawable/news1</item>
    </string-array>
    <string-array name="news_summary">
        <item>提高自身的心理承受能力：
　　当你情绪低落时，要学会及时调整不良的状态。外出旅游，看看美丽风景有利于心情愉快；唱歌、跳舞有利于调节心态；钓鱼、下棋让人心绪平静；寻找朋友或家人倾诉心中的不快，更能使人抛弃烦恼……希望你能找到多中自我调适心理状态的方法，让自己身心健康，愉快地度过每一天！
　　可能现在学习或工作的节奏不断加快给你带来极大的精神压力，感觉很烦恼。
　　适当调整学习、工作与休息的时间，定好锻炼身体的时间，经常散散心，放松绷紧的神经。
　　人活着就是为了生活更快乐，更幸福，而幸福的生活要自己努力争取来的。人为了追求自己的幸福，他就有了为之奋斗的欲望，为了人生的奋斗目标人必须使自己努力学习，在学习中寻找乐趣，让单调乏味的学习充满生趣，使自己无忧无虑，身心健康，生活和平而安逸，快快乐乐过好每一天。
如何缓解和消除精神压力呢？
　　缓解压力的方法：回家后先大声吼5分钟要将心里的怨气发泄出来；再坐在沙发上静静地听轻音乐15分钟，过后你就会觉得心里舒服多了。或者你将自己心中的不满向家人或好朋友倾诉，你也能得到解脱。希望通过心理调节，你能正确对待类似情况，使自己身心愉快。
　　你平时应该多听音乐，让优美的乐曲来化解精神的疲惫。轻快、舒畅的音乐不仅能给人美的熏陶和享受，而且还能使人的精神得到有效放松。开怀大笑是消除精神压力的最佳方法，你就忘掉忧虑，笑口常开。你还应该有意识的放慢生活节奏沉着、冷静地处理各种纷繁复杂的事情，即使做错了事，也不要责备自已，这有利于人的心理平衡，同时也有助于舒缓人的精神压力。勇敢地面对现实，不要害伯承认自己的能力有限，而不能正确处理事务。
　　你要广交朋友，经常找朋友聊天，推心置腹的交流或倾述不但可增强人们的友谊和信任，更能使你精神舒畅，烦恼尽消。
　　乐观是心胸豁达的表现 ，乐观是生理健康的目的，乐观是人际交往的基础，乐观是学习顺利的保证，乐观是避免挫折的法宝。
　　相信自己一定能减轻压力，振作精神，心情舒畅，身体健康，就能以良好的心态，增进友情，学习进步，工作顺利，生活愉快！</item>
        <item>@string/new2_text</item>
        <item>卡特尔十六种个性因素测验16PF</item>
        <item>一般自我效能感量表</item>
        <item>抑郁自评量表（SDS）</item>
        <item>抑郁自评量表（SDS）</item>
    </string-array>
    <string-array name="test_img">
        <item>@drawable/default_img</item>
        <item>@drawable/default_img</item>
        <item>@drawable/default_img</item>
        <item>@drawable/default_img</item>
        <item>@drawable/default_img</item>
    </string-array>
    <string-array name="test_describe">
        <item>怎么提高青少年的心理承受能力？</item>
        <item>记得保持冷静，减少冲突！</item>
        <item>卡特尔十六种个性因素测验16PF</item>
        <item>一般自我效能感量表</item>
        <item>抑郁自评量表（SDS）</item>
    </string-array>
    <string-array name="item_titles">
        <item>强迫思维占据时间：你有多少时间被强迫思维所占据？是否经常出现？（不包括非强迫性的、与自我相协调的、过分而合理的反复思考，或沉缅于这种想法。）</item>
        <item>社交或工作能力受强迫思维影响的程度：强迫思维使你在社交或工作中受到多少干扰？有没有因此而使你不能完成某件事情？（如果患者现在没有工作，那么假设患者在工作，以评定其受干扰强度。）</item>
        <item>强迫思维所致痛苦烦恼程度：你感受到多少痛苦烦恼？（对于大多数病人而言，这种痛苦也就等于焦虑，但也有例外。如，病人会诉说感“烦恼不安”，但否认有“焦虑”。在此只评定由强迫思维所致焦虑，而非广泛性焦虑或与其它症状有关的焦虑。）</item>
        <item>对强迫思维的抵制：你做过多少努力来摆脱强迫思维？一旦强迫思维出现，你多少次试图转移注意力或不理会它？（在此对试图摆脱强迫思维所做的努力作评定，而不论事实上成功与否。）</item>
        <item>控制强迫思维的程度：你能控制住多少强迫思维？你成功地阻止或转移了多少强迫思维？</item>
        <item>你在强迫行为上用了多少时间：你有多少时间用于强迫行为上？是否经常出现？（如果强迫行为主要表现为有关日常生活的仪式动作，则作以下提问：）你在日常活动中出现仪式动作时，完成这项活动所用时间比正常人增加多少？（大多数病人的强迫动作是强迫性行为表现，如反复洗手，但也有些病人的强迫行为不容易被人察觉，如默默地反复核对。）</item>
        <item>受强迫行为干扰的程度：强迫行为使你在社交或在工作中受到多少干扰？有没有因此使你不能做某些事情？（如果目前没有工作，则假定病人在工作来评定其受干扰程度。）</item>
        <item>强迫行为所致痛苦烦恼程度：如果阻止你正在进行中的强迫行为，你会有什么感觉？（过一会儿再问以下问题）你会变得怎样焦虑？（在此指突然终止病人的强迫行为而不予保证会允许再做时，评定病人所体验到的痛苦烦恼程度。对大多数病人而言，执行强迫行为时会减少焦虑，所以在作以上评定时，若检查者确定病人的焦虑确实在阻止执行强迫行为后反而减少了，那么再问：）在进行强迫行为、直至完成并感到满意为止的这个时期内，你感受到多少不安？）</item>
        <item>对强迫行为产生的抵制程度：你做了多少努力以摆脱强迫行为？（只评所作的努力，而不论事实上成功与否。）</item>
        <item>控制强迫行为的程度：你想执行强迫行为的内心驱动力有多强？（过一会儿再问以下问题）你能控制住多少强迫行为？</item>
    </string-array>

</resources>